張曦雯豪揸百萬波子 疑秘交億萬H富商

【星島日報報道】張曦雯（Kelly）樣靚身材火辣，2016年憑劇集《律政強人》備受注目後，即獲無綫力捧，去年又因在社交平台直播打機時豪邁爆粗，冧盡宅男，被封為「打機女神」，人氣急升。

事業得意的Kelly，桃花亦相當旺盛。新一期《東周刊》報道Kelly去年跟富二代Daniel分手後，隨即秘交坐擁億萬身家的H富商。近半年來Kelly的生活彷彿全面升呢，周遊列國、與母親豪歎Spa，今年4月更購入120萬的波子代步，忽然富貴。據知，H富商離過婚，與前妻分開後愛結交娛圈小花，去年與Kelly在飯局認識，明知女方當時有男友Daniel，仍不時相約見面。

對於買靚車一事，Kelly解釋多年來工作有密密儲錢，負擔到才買新車，是分期供款。她更否認拍拖，不覺得有富豪作出追求。

雞

對於買靚車一事，Kelly解釋多年來工作有密密儲錢，負擔到才買新車，是分期供款。她更否認拍拖，不覺得有富豪作出追求。

Old news

終於收成

佢本身都唔係冇錢啦 買架車有幾奇

講到係人都買得起咁喎

記者係咪連登仔？

唔抵得人地有錢就要話人秘交富商又盛

唔係
波子貴又唔等於Land rover cheap既

不過林峰個時做左十幾年先買架馬沙

呢個女仔拍劇都係2、3線，加埋d節目仔
有人懷疑佢購買力都好合理既

我唔知呢條女有無做
但買架百幾萬既車唔會係證據， 好多人都買得起，明星買重有大d既discount，唔係真係咁難

本身多job 接
揸架cayenne 好小事姐
唔使下下雞下嘛

如果佢要做雞 咁高質素 應該都唔洗仲做二、三線主角啦

佢接一場MC Job都幾皮野啦最少
買到架波子一D都唔奇

佢應該都有家底下嘛

林峰唔買啫 本身咁又錢 點會買唔起
張曦雯拍劇2 3線啫
但佢有人氣又做主持出下event
一定搵唔少
買到一啲都唔出奇

佢本身有錢架大佬⋯外國回流

本身有d 家底要買有幾難 何依婷呢類窮閪我就信佢要做雞先買得起

買唔起同唔買識唔識分
林峰屋企本身有廿億佢唔買叫選擇啫

我咪就係話林峰靠自己能力，做左咁多年男配男主先至買架馬沙

張㬢雯係呢兩年先出名少少，突然咁豪有人懷疑都好正常
當然佢屋企有唔有錢無人知喇

買架波士上埋會，洗唔洗做雞呀

二三線做雞先搵得多

佢秘交個乞衣先叫做新聞

tvb人工低到d小生花旦都要出走

話二三線姐仔搵到

搵鬼信？

佢屋企好似有啲錢，間唔中會出下遊艇

外國回流返嚟嗰班，一百幾十萬根本濕濕碎， 佢本身都係有錢女

德望嗰班家長差唔多個個都富商， 劉德華個女都係讀呢間

屋企人喺芝加哥唐人街做珠寶

又咪要張開

繼續ff佢處女又緊又pink
連登child

堅女神

美貌智慧氣質都齊

大把佢90後咋，成功人士

已經享受緊生活

點解你咁憎何依婷

H富商: 連登仔，其實，唔緊

佢本身都有錢女 唔係咩

Macan嚟唔係Cayenne

屌巴 好似Macan黎咋喎

聽人講真係雞

外國回流一定有錢？

你無錢去完做埋個生意 供埋個大學再回番黎比我睇啦
浮番黎有你份 香港大撚把老豆老母有錢 睇慣曬
成個IG 90後00後都老豆車出車入 又周圍去
當然 你未識到緊係覺得做雞先有出路

外國回流 唔一定有錢，但我未聽過有窮人囉

child登又黎料
tvb人工低點解仲大把人做親生仔? 有劇拍 有show接 有人氣夠入屋 先有人搵你去show, 登台 annual dinner, 拍廣告 邊個話撈得掂靠無記份老底
阿bob應該5線左右啦 淨係mc job隨時搵得多過1線 袁偉豪果d啦

宜家淨係美國4年非野雞大學連食住2球左右啦 出名d/專科 3 4球走唔甩

你唔覺得自己有語病？

佢哋覺得自己係中產，但可能喺你眼中係有錢人

有綠卡/護照洗撚咩
隨時免費畀你讀讀完再慢慢還

其實百二萬車上會 , 對一個名星黎講有幾難負擔呢 ?
佢又唔係完全唔識個d , 見佢都有代言 , 有做下品牌嘉賓咁 , 有錢供有幾咁出奇 ?
林峰唔洗做都買得起啦 , 咩家底呀 ? 佢慳洗唔代表佢冇錢喎

阿bob呢d做主持爆show個個知佢搵好多
報紙都有賣，你當佢五線？

小生花旦出走tvb都唔係第一日新聞
你坐左幾年？

四五線突然富貴俾人懷疑有幾出奇？

child登仔係要幾撚窮先覺得要做雞先買得起一架波子 ?

阮兆祥都成9億身家啦

阿bob做過男一未 小生佢邊皮都掂唔到 撈得掂主持 出面多job 就唔代表佢係一線既 森美頂多都係1線尾2線頭
小生花旦儲夠人氣咪出到去碌囉 出面搵得仲多啊嘛 大陸拍野又輕鬆咁多
無人識你 你咪出飽去囉 幾多個好似咖啡識自製解約又轉型成功

阮兆祥做左幾多年
你攞黎比
你唔好攞成龍譚伯黎比

自己google下啦⋯
呀bob樣衰黑人憎
但工作量計絕對係娛樂圈既一線

小生花旦出走tvb咪講左單野好耐以前已經開始
仲有咩好拗
簡單講係大台縮皮令佢地收入大減

高級雞 識人知佢出席飯局

Macan好似50-70萬唔清楚
過百就真係cayenne 先會咁貴
淨講波子suv的話

佢平身都有錢女黎

Macan gts黎 連option百二萬左右

黃心美淨係接司儀Job唔拍劇每月最高三十萬所以其實司儀搵好多

大B哥， 八兩金嗰啲冇乜戲拍，返大陸出吓show都六位數字一個月啦，有名氣大把錢搵

最平果款好似70左右 重要未計option
佢頭bumper似s or gts
100左右差唔多啦

Cayenne要150左右喇

幾錢
想屌一次

正正係咁，公校大學，又讀D鬼五馬六，點會係有錢？你以為美國普通人月入幾多？

豬賓周，唔係剩係得一份收入嫁嘛，有投資唔得既，買架波子又話人做雞

嘩嘩嘩 世界大變
連登仔眼中唔係所有女人都係雞咩
睇黎條女真係深得民心啦今次

成班出晒黎護主

講事實，百幾萬波子呀茂呀壽都買得起，你話出架新Bentley就話誇張啫

話人做雞果d唔好咁井底得唔得
睇佢個款都知屋企本身有錢啦
洗做雞嚟買車？

買架車百幾萬有幾難 大把人做一年都唔洗就已經找倒數
買倒就自然養得起

btw 就算人地係G先買得起咁又點

macan turbo 仲有taste

佢真係好撚正
邊個仆街話佢

Porntonight

成日覺得佢報細數

這麼醜的妞

Cayenne要150 你指最好option?
個樣似S

富二代優先
不過越來越貴
而家咪100萬名車
其實呢個世界好細，玩明星由大劉時代已經有
有錢人唔會停止呢個玩意

之前有諗過出macan 但屋企人嫌太細

揸波子姐屌
通街都有啦 又話人做雞

佢唔係有家底嘅咩

佢本身屋企都有錢啦
又多野做
成日做mc喎佢

Pron tonight

要幾撚無見過世面先會覺得百萬波子好貴

曦雯本身都有錢女黎

坤哥都買到豪宅
Kelly 買架車有幾奇？
你地以為做藝人真係得3幾萬？

點樣無人知呀屌你老母

唔係俾富豪食，都浪費左佢副計la

拿
老實
有兩三個同學而家廿幾歲都渣緊波子
我唔通話佢地係鴨？

唉屌 我真係講咩好 依啲logic真係屌出聲

證明do姐有情有義 揀呂方都唔要富豪

上一代點同

尋晚kelly鬧得我好岩

120萬應該係cayenne gts啦
macan turbo都唔洗120

張曦雯

張曦雯真係好撚正
有學識 有錢 運動型 身材又好 又靚
屌 溝到佢人生已經贏左

前幾日見到巴士車身有佢個廣告
個樣勁老

計埋OPTION 120-130

成日見啲EVENT都有佢做主持, 明珠又KEEP住有節目, 搵搵埋埋都唔出奇嘅

張曦雯呢D又有樣有身材 又上緊位
出去接個job 做下剪綵嘉賓 拍下廣告
閒閒地5位數字走唔甩啦
要買架車百幾萬有幾難 仲要分期
唔排除佢有去飯局既 但買車唔會係證據囉

btw 龜頭bob點會5線
5線藝人分分鐘連樣都無印象果D先叫5線
主持黎講 佢都撈到cctvb最top果班啦
雖然我好撚憎條仆街

娛樂圈真係好搵錢
2-3線有d知名度既返大陸/星馬登台9唱首歌都搵到唔少
何況呢班做到兩文三語MC既搵得仲多
不知幾多金融大機構搵佢地做seminar host/annual dinner
張曦雯黃心美周嘉儀宋熙年呢d好常見
低檔次少少梁家琪Mayanne呢d都出得好密

何況以張曦雯背景，唔係大富都小康啦，而家又當打，真係要供架百萬波子有幾難

更何況，同個有錢人拍拖又好陪訓又好，人地送返份小禮物氹下女，又有幾出奇?

唔係講張曦雯

真係明星姐仔出黎做雞果D
就算你有錢佢都唔會做你生意
人地會睇埋你名氣
你愈出名佢風險愈低

簡單D講有權有勢先有得食
唔係話你辛辛苦苦儲幾十皮就可以食一次

算吧啦係咪都話人做雞
根本有名氣嘅接show出event 閒閒地一個月搵十幾萬廿萬唔難
做event就知d價有幾高

鬼影變幻球，時大時細

平身都富家女黎架啦，買架車算係咩

照上面講, 仲有機會係處??

g

百二萬 仲要唔係一炮過
咁都雞 咁有樓果班咪做雞都唔掂

呢句啱 , UIC 乜人都入得 ，真係好一般，名校？你當 northwestern, UC死？真係有錢 同一個州都大把 private u 選擇，去讀 Columbia / Loyola (排名) 都好過 UIC 。唔係移民就有錢😂 有把福州人台山人窮過西都移到民

利伸: 移民窮西

咁我又無話佢買唔起
只不過好多人以為移民一定好有錢先得

只要有生活比自己好嘅女人同人性交，
而自己冇能力同呢個女人性交，
呢個女人就係雞

屌連登仔又贏

唔出奇呀，
大家覺得懷疑啲人on9之嘛

樣係整既
波係夾出黎
條女邊忽正

所以班葡萄友覺得金鐘連登仔中上樣搵2皮同屋企人住有幾多概率溝到佢